有無人可以話我知點樣分到佢地？？？？

痴線

我睇完張圖之後懷疑自己係咪面盲

老老豆豆

真係好難分

好樣衰呀 送都唔要

顏色

少女春袋都係差唔多
不妨搵隻手指遮一遮佢地啲頭髮